如果而家有機會比你返去2014年，你會想做咩？

設定d規則先:
穿越時間:2014年1月～12月
唔可以帶任何野，係毫無預警既情況下突發穿越過去

推

allin 700

All in 德國贏巴西

On9
徳國半膽50巴西呀懵撚

買樓 買700

我會all in 1478

按埋層樓allin

All in trump trump 渣打 樓

allin 巴西輸

叫自己 all in滕迅
7-1德國-巴西

唔想返去2014
呢幾年捱得好辛苦得黎既成果
唔想再捱多次

讀asso?定係做野

咩成果先？
如果係錢有關 你背幾次六合彩 應該輕輕鬆鬆過億